====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le projet propose d ' observer de près les conséquences que pourraient entraîner certains choix .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

